各位賤種朗粉 夜啦，聽日要返學㗎

小寶寶 快睡覺

一齊16強出局

兒登仔係咁

8強係機場會師

記得射左先好訓
谷住冇益

王將軍

10點都未夠，晚飯都未食

唔比係尼日利亞球迷?

班賤朗粉 00後比較多

賤種朗粉又可以潛多幾日啦

牙朗打人插水走甩手球=熱血 美欺隊走甩手球=黑哨做馬殺父仇人

放暑假牙傻鳩

班柒頭邊訓得著呀，嬲撚到面紅耳熱啦

Feel到佢地開唔到輸波post 依家谷撚到就爆

黑哨！黑哨呀！北京電視機！

王騎軍咪又係要靠我曼洛祖carry

一定谷到爆啦,我地球王美斯噚晩贏到非洲勁旅1球出線,波台仲唔係我地玩晒

王蛇意氣風發

多謝 你可愛左

？

老鼠又bin